人日報--香港，台灣同胞在國安法下將繼續有呼吸和心跳的絕對自由

人日報--香港，台灣同胞在國安法下將繼續有呼吸和心跳的絕對自由

人民日報

人民日報：
香港台灣同胞在強姦下
將繼續有潮吹和高潮的絕對自由